如果黃之鋒俾人dq，咁我地一定輸....因為參唔到政

區區選舉主任制裁有乜用，無啦啦邊有咁多人去美國，搞咁多野不如上下連登好過，大部分人都同美國無乜關，咪由佢制裁，不痛不癢

反而之鋒一dq左，就無晒政治力量，咁就輸得！！

其實除咗黃之鋒之外仲有好多自己友去咗選區議會

起底啦

5毛又開post啦

起底 拉